又到中秋之求冰皮月餅推介

食過美心好垃圾
大班幾好食
仲有冇人試過其他牌子既冰皮?

冰皮本身就係垃圾

食開雙黃白蓮蓉